其實11pro都幾靚仔

同華為比嘅話

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你拎部電話同部屎比

此post原意係踩低apple定抬高華為?

個人好憎華為